左手好勁對識溝女有冇幫助?

隻左手天生神力
左手可將大樹連根拔起
出拳可以打爆一楝大廈

請問左手好勁對識溝女有幫助嗎?

去玩mma
攞到冠軍啲鬼妹會自己送埋黎比你溝